窮人唔好生仔！？計我話蠢人先唔好生仔？

窮人生個仔都可以靠努力去成功

蠢人生仔生出黎一定係蠢仔 蠢仔點努力都唔會成功
所以蠢人真係唔好生仔害左人終身啦

我覺得個人夠醒社會晤會餓死你。反而你on99點個仔行錯路佢先比你毀左一生前途

識教仔就算窮我覺得ok

所以on9 蠢 真係唔好生

窮人＝蠢人 係成立
聰明嘅一早上晒岸啦 仲邊會係窮人